有冇興趣搞個屬於連登仔嘅劇團(2)

三個月之前開咗第一個招募嘅post pm我嘅人都幾多
估唔到連登都幾多對戲劇有興趣嘅巴絲
所以我哋決定開始第二輪嘅招募
只要你係對戲劇有興趣有冇經驗都歡迎你入嚟一齊玩

由於而家乜嘢都係由零開始做起
所以嚟緊嘅時間我哋會主要會搞workshop先
主要玩theatre games同埋等大家認識大家，
會有優良師資帶領 絲打來的
如果可以嘅話我哋最終嘅目標都係大家一齊親手做一套屬於我哋自己嘅劇

仲諗啲乜嘢喎 心動不如馬上行動
有興趣嘅就PM我了解詳情啦
TG:hcgfcjk

有ｄ經驗可惜唔係香港

唔緊要

有興趣

pm me

tg點pm...sorry

一係你俾你tg名我 我pm你？

kchingz
username

個團叫咩名同埋新手得唔得

一陣PM同你講 我瞓先